比一間美容中心嘅電話騷擾咗4年 應該點搞

第一次借朋友個帳 絲打嚟
有啲咩得罪嘅唔好屌

事源係咁
自從4年前已經一直收到同一間美容中心嘅電話
話我之前預約咗上去佢哋荃灣門市做facial 但係我冇到
佢叫啱我個姓 但係我又冇預約過
我之前三年一直都係收到就cut 不嬲唔聽廣告電話

點知今日又收到 係未顯示電話號碼 聽咗
今次終於頂唔順 我話冇預約過 佢話咪玩啦小姐
我話cancel booking 佢又話冇得cancel 一定要上嚟做一次
又求晒我又屌我咁 啲語氣躁到
最後我是但話自己未夠18 諗住佢放過我啦（已成年）
點知佢話等我夠再打過嚟 我心諗使唔使咁

到底我應該點做 我已經所有2字頭3字頭嘅電話號碼都唔會聽 但係屋企電話打出去係顯示未顯示電話號碼 所以呢啲unknown no.我係一定會接聽

除左轉電話號碼仲有咩方法 個電話號碼對我好有意義 我唔想轉...

報警？

你下次搵第二個人聽話轉左no. 屌9佢咪撚再煩

報警

任何人使用電話傳送令人厭惡、不雅、淫褻、威脅的訊息，或無合理因由不斷打電話，對他人造成煩擾、不便或憂慮，按《簡易程序治罪條例》第20條可處罰款1,000元及監禁兩個月

講咁多做乜鳩，聽左係佢地咪Cut線再Block埋囉，跟手Block埋133搞撚掂

但係我完全唔知佢係邊間門市
報警會唔會唔受理 當純粹廣告電話一種

而且完全唔明白點解話唔可以cancel Booking
有冇做呢一行嘅巴打絲打講解吓

唔得呀兩老成日係屋企會用屋企電話打俾我 但係屋企電話顯示係unknown no. 所以一定唔可以唔聽133
不過我都唔知點解屋企電話號碼打出去係咁 由細到大都係咁

好明顯昆鳩你上去之後一係比錢一係比人抽插
同啲咩入境處話你有一封信未攞冇分別
比我就聽一次屌佢一次再cut線
咪撚信佢講嘅野

2字頭3字頭都唔聽

但係真係好煩 收電話收到躁
報警又麻煩又好似冇乜用
有其他可取方法都唔想報警住

Can you speak English?

應該話大部份
因為通常廣告電話號碼都係35,36開頭 呢啲我就一定唔會聽

一打黎就播啲淫叫聲比佢聽
又或者播啲尖叫聲

一部機用兩張卡，將新電話號碼寫係張紙到，貼係屋企電話隔離，然後block舊號碼133來電。

我都試過 又係比佢氹我叫我上去 比埋whatsapp
之後我發現係騙局就block哂佢 依家好多 2 字頭3字頭打黎 最勁係一日打成差唔多10次

當我聽到美容電話時都會hold住條線由佢地講，我做翻自己野。講完一大輪佢地會自動收線

講英文講法文講俄文, 咁佢地就唔會再打黎

Iphone都得？
利申科技白痴

同一間嚟定係點 10次咁多

重點係追足我四年

淨係識講法文粗口

屌你 咁麻煩架你乜suggestion都唔岩你心水

你學回魂夜個越南仔聽電話咪得囉 鬼都唔驚cold call更加唔怕啦

裝個 小鴨來電 app 有幾難

唔得

唔係 佢比左好多唔同公司 狂打黎 唔知咩beauty 我屌你

Sorry

會唔會想轉電話號碼

學朱經緯咁報警拉人咪得囉

安app block
例如JIMA CallerID

angel 方加

性搔擾返佢d女轉頭

芝麻來電 is better

啲setting搵啲兵仔搞埋佢啦

利申：長期做兵幫女神搞掂全部IT野

做兵做到咁自豪

報警啦，不停打電話罪

屌裝個app都唔撚識仲好上黎講
垃撚圾

其實個個香港人日日都收緊㗎
咪當自己真係有寶好多人記你電話啦

開名啦絲打

下次打黎扮有性趣問佢中心咩名 地址係邊
然後大家識做

真係唯有咁

最好男人
把聲要夠沉夠穩重

我係巴,
基本上日日都有乜鳩beauty/借錢套現打比我,
朝早10am-2pm, 5pm-6pm最多
通常我一聽就cut線

我都試過咁
一開始諗住幫下條友登記左先
點知真係成日call我上去做facial
應該係同一間 地點都係荃灣
成日話上黎有禮物送 不過真係唔多想去
都知自己衰多口登記左
跟住佢keep住有打俾我 仲block一個就有另一個新嘅no.打黎
但之後我皮膚敏感(食左成個月藥)
依嫁都唔敢做facial果啲 mask都冇敷好耐
敏感果陣佢都有打黎 我照直同佢講我皮膚敏感唔敢再做facial
佢都有講有啲咩plan岩敏感皮膚(收皮啦 愈天然愈好)
我講到我敏感左好耐 心情都好差 唔想做依啲啦已經
佢之後就冇打過黎都有成一兩個月冇

同佢點講唔想去都冇用
佢一定死chur你去
唯一方法就係你冇得去
或者講你坐左監做唔到

我都試過呢個情況！
你需要記低佢咩時間打黎，內容，然後報警！
報警之後警察其實都唔係幾想做野，你就要求佢落簿，比檔案編號，總之佢一打黎你就報警，最好報多幾次，攞多幾個檔案編號

當你有齊檔案編號，就打去呢個美容集團度，你要好認真咁同佢地講要搵佢地經理，總之你話你已報警，叫佢用紙筆抄低D檔案編號，話因為佢地公司已經騷擾左你好多年，叫佢將你個電話號碼黑名單！
你要嚴重地警告佢，話唔接受再收到佢地電話，你話唔理佢係將D電話比外判公司又好點都好，都唔可以再打！佢地通常都會話盡量，你話冇得盡量！！！係一定唔可以再打，再打就再報警！我之前就係比DR Reborn騷擾過，總之就兇佢！你如果太淋善咁同佢講野，佢地係唔會理你，總之用黑社會既口吻對佢班撚就OK！你唔可以當佢地係人類咁對待！佢地呢D畜牲，要侮辱佢喝佢同屌柒佢先得！因為你一對佢善良佢就會搵辦法坤你！就咁簡單！

裝call defender , add佢電話
搵男人聲接電話

反擊

冇料收兵

如果係四年間斷斷續續都入到

我淨係知佢係荃灣同銅鑼灣有分店
其實之前有收過萬寧禮品部嘅電話 話抽中我想送個面部按摩機比我 我cut線 呢個電話都收咗兩年 不過近呢一年就冇咗啦

應該係當年推出133
有得揀你show唔show
你屋企人手痕揀左唔show
我有個親戚又係咁
後來佢轉左台又show番
不如你去電話公司問下
可以show番

下次會識做

學到野

絲打知唔知係咩名邊間
佢之前癲到whatsapp我
後尾換咗電話keep block埋 就得翻電話騷擾

絲打好勁
打咁大篇好感動
我好易淆底又怕生 應該冇你咁勇敢 我諗交比阿爸兇佢算數

唔該巴打

播D木魚聲比佢聽

打咗個冷震

打電話前撳1357先再撳電話number好似就可以show 返來電

記低佢電話，打返比佢，打得勤力過佢，日日同佢吹美容，令佢怕左你

要解決痴線佬既方法係痴線過佢

直接問名,千萬唔好上去

騷擾我果間係DR Reborn
其實你應該先搞清楚係邊間公司打比你
叫佢提供地址同埋聯絡人
你要套佢料就好聲好氣咁，一搵到個源頭就要開始人肉搜尋，搵佢公司電話，然後刮佢經理同你對話！

你一知佢係邊間，就可以玩報警
佢D撚樣好怕皇氣，你同佢經理講已報警的話佢地就會笠水！

總之你要搵辦法食住佢，打到佢千萬唔可以好聲好氣 要用語言暴力同侮辱佢，唔可以比佢蝦返轉頭！呢D人無賴黎架，最終目的係要你既錢，我一打去就話佢地騷擾左我好多年，我慎重地同你講我一定唔會幫襯你公司！另外就係已報警，你要喝佢屌佢侮辱佢，要閪聲閪氣咁佢地先識驚！

我上次咁樣屌完佢地之後佢地都唔夠膽再打黎！我記得起碼係5年前既事！咁做堅work 祝你好運！加油 呢D人係要屌的

騷擾你4年都唔諗辦法 你都幾忍得
大把方法搞掂佢啦
先解決屋企電話唔show number問題 打上電話公司就知咩事 咁簡單都唔識真係...

我試過殺上去然後由9佢講，講完佢以為我好有興趣既時候我就開始喪屌佢地，屌撚到佢怕左你既話就唔敢惹你！佢地呢D賤人欺善怕惡架！特別係要屌都喺正佢reception度當住佢D客屌，唔洗比面自己屌完條氣又順返

先用勁細聲講野
電腦開定max vol但靜音
佢一咩話咩話果陣就一野轟落去
我成日都咁做

裝左jima 之後都無呢啲電話

我都試過佢無啦啦幫我預約
之後打嚟話無去都要俾錢兇我
我興到仆街兇返佢話錄音兼投訴佢公司
佢先收皮
你下次試下兇返佢同真係錄音
然後記低佢咩公司再報警或者去消委會投訴
佢呢啲見你好恰先會不斷騷擾你

屌鳩佢

其實唔洗搞
一聽到係呢d電話
唔好cut線 放低個電話等佢自己講飽佢
有咩慘得過 講完一大輪 原來無人聽